發唔發覺有咗互聯網之後，個世界變得好恐怖？

啲人鍾意就將你放上網，以前想忘記一啲野好容易，而家你想忘記過去好難，只要啲人一搜尋你個名，你以前既事跡就出返晒黎，好似永遠都抹唔走咁。

啲明星、歌星只要柒過一次，就永遠俾人無限loop，得閒又拎返出黎恥笑，佢地點頂得順

覺 冇哂私隱同空間

問題在人

冇咗互聯網，個世界真實好多，亦都簡單好多

我反而好慶幸有互聯網,將世界黑暗醜惡既真實暴露哂出黎

相反咁諗
一啲政權或者組織做左衰野就全世界都知永遠都記得
同埋你戇鳩俾人笑最大責任係你自己

但點解有啲人又會隱藏到
問題唔喺互聯網度

戇鳩 你睇香港日日有大穫野 只要第2日個單一出就一單冚一單 無人會再提

外國討論緊「被遺忘權」，仲有人打官司嬴左Google，要求刪除佢某啲個人資料

我即時諗起水底奇兵個肥仔

陳庭佳

黑鏡s1e3

內聯網 仲恐怖🇨🇳

搞到我專心唔到溫書

你成世未俾人笑過？

戇鳩 阿嬌單野而家都仲有人提緊呀

人仲有戇鳩時候

下下打官司都幾大件事

陳庭佳好無辜 俾人笑足咁多年

巴打你錯啦,就係因為有左呢樣野先見到更多人性,世界更真實

咁又係，平時唔敢講既野，可以用假身份喺網上講，但受害人面對既壓力會更加大